外地買樓千祈唔好買專係為香港人而設樓盤，你只係又做傻仔

人地當地人買個d區一定平過你個d好多